hi 淡友 (806)

人權法聽證會live - P L A Y I N G

牛GEL

牛三

升比熊軍加沽

ugly truth Hong Kong (government) is doing!

Lm

牛gel

BABA轉燈
自己gel美股

HK ppl, ya yau
有美帝加持,牛GEL

Cow this GEL

跟跌唔跟升屈

最後煙花-1

牛三
+1

綠燈 牛牛哈牛牛哈！！！

聽朝訓醒又270

轉埋燈港女都冇反應 搞事

道dee扯上黎

港女算好好
阿爺跌到咁都頂住

今日豬左1皮 屌

死魚港女

Cow GEL

都話all in不死牛架啦
咪理咁撚多，牛佢老味

頭先邊個癲熊開party？我地牛軍拉佢出黎鞭

狠狠地打

哇升左30點wor
收返埋你地條豬鞭啦

牛軍

冇錯!!!

Cow GEL

打死晒d熊軍聽日鞭埋熊屍

Cow GEL

嬴到笑

Cow GEL

爆升 拎支GEL出黎
Cow GEL

今日入左26690堆極牛肥到癲

開市就食,連驚既機會都冇

聽日10倍 後日睇樓

Cow GEL

高開食糊

Cow GEL

升到呢

熊軍敢面對現實未?

Cow GEL

睇定d極上竹笙numbers先

牛牛 gel 牛牛gel

Cow Cow GEL

牛牛哈

冇break好想體驗下死守26690既牛軍心情

牛 哈
牛牛哈
牛牛哈 牛牛哈

聽日又有堆人唔見左
上左岸

春江牛？
道指妹左好耐

升乜鳩

班支那人買哂熊

聴日百份一百磨市

升乜9呢

牛皮熊同我受死

未開市當開左市咁

熊左？

見到啦 史無前例 有今生冇來世熊到仆街 既超級無敵霹靂無敵大股災 既味道啦！！！！！！

升市原因？

nasdaq轉燈
牛gel
我真係開緊市
好玩過港女

係

唔覺唔覺已經升左一百點

極牛翻左倍

熊gel

我一早講左啦

Cow Cow GEL

靜靜地贏唔得既

究竟人權法個市升定跌

今日
隻牛跌到0.01
都sh既手足
同我企出黎！！！！！
Gel爆佢！
聽日！
劍指！
2萬7千3百大關

屌鳩班撚樣大戶
仆你個街成班造市閪
柒頭皮
食！屎！狗！

聽日食埋你地先爆升

同
我
Gel
撚
爆
佢
！
牛
軍
萬
歲
！
大
戶
含
家
產
啦
得
個
幾
十
億
就
黎
造
市
！
聽
日
收
你
皮
！

26834
驚西咩

無信心執三格就走咗

屌 成班痴線佬
難分牛與熊

放咗

你班牛皮熊愈GEL愈升多謝哂

等位入熊

up乜9
我地真牛軍知道嬴硬所以花式gel都唔驚咋

Cow Cow GEL

低開唔洗多 200 點收一收你皮入多小小遠D既 先再爆

佢地痴線嫁 唔好跟呀

100手牛聽日肥過肥仔水

我就過曬最chock個陣先有可能得閒入巿到時都出曬方向得幾格執下

插多幾下都冇所謂，反正唔想咁多人同船

都話左無得跌

夜期就快百升了

插乜野 升硬

Cow Cow GEL

聽日極牛數錢

Cow Cow GEL

仆街了

一早講左極牛倍數賺

Cow Cow GEL

牛市跟勢做 點解玩咁耐都唔明

過夜先執得多

過夜豬仲多

美國生產數字好過預期
經濟好! Cow Cow GEL

若要穩 勿過夜

加油巴打希望你成功

係若要訓得好

唔洗希望 已經成功
睇下夜期就知聽朝極牛triple

Cow Cow GEL

熊軍矛晒啦???

成班自燈點知真係升

一直都係話真係升

Cow Cow GEL

d金升既喂

仲有 9 個鐘
等睇佢地樂極生悲

牛GEL!

Bit coin都升

超級牛市就係乜都升!

牛GEL!

連美債都升

係咩 咁你借左財仔all in未

聽證會總結緊啦

牛GEL!

牛gel牛gel牛gel

升返晒啦，冇事啦冇事啦

聽日開市27000 點

咩事大升

香港人權法聽證會

牛GEL!

升個小小

Oil drops on report Saudi oil output will return to normal faster than initially anticipated

牛GEL!

一早已經話無因素跌
又消息貿易戰又傾得成
聽日上返275啦

同意!!!
牛GEL!

通過咗法案應該升定跌？

咁快燈升

對經濟無影響但對香港係好事

升

直上270

肯定會! 牛GEL!

牛牛gel

熊軍又輸
來生不做熊軍

話左今日牛特價大戶送錢架啦

牛GEL!

人權法無問題了

少左不確定性!
牛GEL!

你買左幾多熊
係咁燈牛

認真冇買熊
牛GEL!

狗嚟㗎喎清

0.01牛表示好爽
準備攬女食和牛

琴晚清先屌晒口咁啊原本係熊皮牛

咪話左隻牛跌到0.01都無走囉
熄左股app無睇
驚西咩

我就有圖有真相

牛gel?

牛jer

人權法通過但大陸散仔唔會知
然後爺西嬲豬加關稅

823今日減租 收入減 仲唔大手出貨

好消息，熊gel

Ig269
倍升牛齊齊出黎食女啦喂

牛唔好gel住
熊軍實力高左

講個笑話 熊軍
150手牛軍發達

應該無事啦掛

比晒機會入特價牛都唔入

咁多同船撚睇路呀清

食完269再落

可能落左去食先

Ig269
牛軍驚西咩
你估又有fake news又玩鳩你一千點咩

未到269囉

屌我感覺到一陣又係升得二三十點開市

贊成😂😂😂

今日上落唔會超過150點啦
牛軍

又燈

ABOARD AIR FORCE ONE (Reuters) - U.S. President Donald Trump said on Tuesday his administration could seal a deal on trade with China before the U.S. presidential election, or an agreement could be reached the day after U.S. voters go to the polls.

今晚零晨議息，今日分分鐘磨足全日都似

勁假食埋266先再千升

你走啦
我唔想搞大佢

應該會
我都走晒

今日兩邊都有近牛熊，任殺唔嬲

有冇人收市想買晒兩邊

呢度係咪個個都玩自燈個個都熊嫁

又跌了😂😂

期指高開，牛jer

收到風10點會到264

買熊用幾皮黎贏幾十，點解唔買牛用幾百贏幾千？

feel到今日落264

ching
今日落2幻點喎

岩呀
牛牛哈

牛軍大台普巴呢
一齊
牛gel

高開個小小，牛乜鬼Gel🤡

gel係比你唔較高時gel起佢

難分真與假

高開100點

今晚牛軍相約食女好無

期貨岩岩高開100點到都回順，今日唔睇好啵

幾十點冇野好食

9成殺269 bear再回

千升就唔同

多謝大戶送錢

開市好追牛啦 如果唔係又後悔

48點！牛Gel😸

高開，牛gel

48 點

269熊

期高水

2幻點見

d 269熊一出世就死哂

今日273見

今日有機會高開低走通殺

30分就插水咁落

大戶邊會咁好人比近熊你沽

走屁咩，由排升，尋日唔落26600就知大戶係到啦 熊軍逃生通道已開

唔撚係真係殺完269熊就直插下話

特朗普：美國可能在美國大選前與中國達貿易協議

一陣升唔好又問點解 追牛啦

先生早 校長早 各位早
👋👋👋

同我升盡佢

今日禮拜三 陣間千升唔好喊

55658

千升
牛軍仲未知死 266

Xi is my good friend.

270

上!

據《路透》報道，美國總統特朗普表示，美國可能在美國大選前與中國達成貿易協議，或可能在美國大選後達成。

有點心點會唔食埋先上

十二碼一係入，一係唔入？

同六合彩一樣

準備千升

可能就中柱 係大選果陣習總夾鳩侵侵呢

大户咁人慈

中柱咪唔入囉屌你

維尼仔一郁個龍門

唔撚千升點對得住侵大佬呀
大戶造野啦

講咗好多次
應該都由貿易戰開始講到而家

殺269再落

應該係入左但越位

agger

殺埋273先

快走啦

師兄好重熊喎，26900企穩》27800

同我挾爆熊軍屎眼

十二碼越位...我唔踢波都知冇可能

撚269

269漱口用，266就早餐

熊軍主場

磨到佛誕

🐮定🐻？

🐻🐼🐨

牛軍仲有15分鐘
緊急撤退

現貨唔扯極都上

唔好唔記得呢場係中超對美職

又有風

走牛換熊

買左熊

我隻1手牛仔都走咗 15格

準備千跌

上面肥熊 引牛殺上

引牛殺上 新玩法

引熊殺上

30點

聽一聽歌隻熊就4格

唔上唔落

正式宣布2分鐘後起飛
車門即將關閉

只會上 不會落

墮機

入269食266好唔好呢

siu4

等多次267再溝牛

如果唔減息會點?

跌唔落就同我上啦

升

走啦

忙完返黎咩環境，姨家係乜gel

今日已收市

千升

今晚幾點議息？

期指轉低水,托沽緊

侵一國總統出聲唔及林鄭一句撒回？
屌你老母

轉燈 快

如果減息會點?

萬升

照升

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

頂，比個客阻一阻

食熊了

熊熊哈

依家都有幾格食嘅 我諗

特價牛又黎喇

特價牛

又係呢D 時間
買熊日日賺 睇到定哂先買

向266 進發

早知唔反手牛

唔夠特 等佢食埋266先諗

準備左幾多錢去玩大期

熊都未食 就已經反手牛
急什麼

牛軍腦入面無266㗎

Jed 6格緊

266牛無敵底

Me走左

轉埋燈再睇位走

266牛死未

又牛又熊，通殺

買咗1手55719牛gel

牛gel errr..........

轉燈未

今朝俾人殺熊，反手斜人殺牛

左右一巴

收到風準備棍上

好想斬佢

5mil 貨,用黎抵押變錢定點?
我得幾皮野,全部放哂係IB,玩張細期都提心吊膽

我姨家先行得開

磨呀磨呀磨 應該磨埋266 就睇下今晚同聽日咩風向再做

我google下咩黎先
唔係好明

咁就食十格熊

又執5格牛 夠加大

又放生?
家陣興網開一面係咪
269 又唔食 266 又唔食
274又唔食
好難捉模

又升咩...

咪係 食少幾格

大戶哩排唔鐘意即食食品

又升咩阿，蝕死人

你又反咗手？

山底開熊，高手

266鐵底
今日係熊軍最後逃生門
之後會連升兩日280見

牛軍繼續ff

260見
FCed

釧閪係咁升，俊馮好撚驚

依加50 蚊一格慢慢執番啲本

牛牛哈 大家真係唔好同牛牛作對

爺閪係咁升，隻熊好撚驚

唔敢入住，姨家唔知上定落

針

倒輸

11點千升,咪話我冇提你地
利申:未來人,我知今晚何妖隻馬唔會出場,下星期六緊急法

信念

我驚269 打靶

今日應該會冇事
過夜難講

我頭先都入左

今朝開會，269 無沽到

話說近排由低水100變左平甚至高水20,教科書上話即係對後市睇好,我想問下好係邊?就因為兩個一向鐘意反口既蛋散話有計傾?

牛3市, 大部份股值偏殘, 買得

極牛極熊各買一手，睇下聽日會唔會賺到個譚仔

牛熊比例57:43

唔斬牛斬邊個

267好似有一埋牛？

大陸話唔準跌

兩個圓頂都升唔穿，隻熊好似穩陣

27000肥熊肥d

牛gel得未

牛J 就大把。。。一地都係

好想入牛呀

極熊有冇number ?

重入熊同送錢比大戶有咩分別

洗園當自強

269

隻熊，仆街啦，唔好升啦

望個日線圖就知咩事
係向下軌

你倒轉左睇呀

托完市未

遲疑一秒鐘

分鐘圖向上

爺閪拖住隻手升

頭肩頂

跌唔落

屌 忙完睇你啲講啲野再睇返期
結論係你地真係痴曬線

升唔上

睇日K目指24000

畫底

睇麵神劍指3幻8
牛gel

睇嚟磨埋晏晝到臨收市先有少少睇頭

媽，很亂阿

雙底爆上牛牛哈

沒有亂 只有牛

叻仔

唔跟升
爺爺升上天啦

呀爺反彈港女都無力嘅

又引熊

爺彈係因為啪咗偉哥，要扯到10.1前都上到3000

引夠熊就火箭
牛gel

呀爺抽又好,插又好,抽抽插插都好,港女都係死魚嫁啦

鐵底

牛牛牛牛牛牛牛

講左266大戶牛
個個琴日唔信
今朝double
衣家又特價出錢
聽日10倍
牛牛哈

港女又出水，自己跌

入左，等收錢

大戶拑住儲牛引熊
一陣火箭彈
牛牛哈

醒目
一齊牛gel

搵唔到位入收工

坐緊牛

Same

妹成朝

入牛gel花式數錢

一陣爆上 fced
牛gel

等今晚啦

狂插MODE ，準備！！！

請問除淨完但未到派息日走的話有冇息派？

財演共識左今晚出咩都唱好萬千
牛gel

有

熊價狂插
牛價狂升

一定升,唔洗諗
橫久必升

下午會爆升

個股好強
我bookmark/持股只得700一隻跌...

做淡唔好去咁盡
最多妹跌
千跌難求
個股好多買盤
圖表亦改善

10天線穿50天線

轉燈轉燈 由盛轉衰 快樂發心內

熊執幾格收工

700日日回購點睇

又死亡/黃金交叉?
提提你,上次死亡交叉出現到依家叉升左一千五百點

飯後牛牛

唔玩啦屌 ON9市 妹撚死我

頭先邊d癲熊又開p？

仆佢個街又升唔起想點呀

妺妹市

想落番去轉燈

係升阿

格仔都無乜得執屌咩

今朝來回執左幾格
不過係50蚊格only

執到三格今日夠數了

唔all in就想發達?
入隻極牛啦

all in 左都係50 蚊格

唔係咁撚少本呀

四百蚊格

屌 我10蚊格啊 執屍都無我份

all in有100蚊今日既熊仔

你早幾日賺唔少啦

有新熊27150
一陣下午開市啪啪啪！

講得岩!
牛gel

想問各位ching，聯儲局減息係咪唔影響港女？

減息
多左錢
投資
股市膠膠膠

今日張圖一定係咁
牛GEL

牛硬GEL

今朝都有，但之後就無格仔食真係好賤

屌

食完飯即入牛即有大大格

師承麵神 牛必GEL

行政會議召集人陳智思指，政府不會答應民間餘下的四個訴求。

陳智思接受《彭博》訪問時表示，即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。又指開展獨立調查，聽起來可以轉移示威者焦點，但可能會用上數年，不能即時解決現時的社會問題。政府亦不可能特赦所有被檢控示威者，否則有違法治。

他亦不認同坊間有人指特首林鄭月娥躲避公眾，指林鄭月娥由六月開始每天都會見人，只是很多與她會面的人都未必希望其他人見到。

牛軍唔好怯

本身都重有機會升

希望係咁啦

升返600點俾我

最緊要有信念

決心止暴制亂
社會預期穩定
牛GEL

一陣食完飯就有!
牛GEL

唔洗講咁多，牛gel

屌佢啦 成班無腦垃圾做官 我呸

牛GEL

you say 牛
i say gel
牛gel

牛軍靠晒你

你諗下啦
中美聽日開始見面, 又傾計, 唔係傾唔傾成呀嗎?
牛GEL

政府不會再回應示威者，香港就黎可以用緊急法止暴制亂，牛gel

冇錯!
牛GEL!

冇錯! 呢家全部都利好消息!!
牛GEL!

大圓底
呀婆都識玩

外國勢力全面撤出，阿爺全面注資撐香港

想問下係咪今晚就出議息結果？定聽晚？

呢張圖
一絕

鮑仔出面個情婦話我知，鮑仔會加息

支持牛gel
gel撚到佢暈
gel撚到佢驚
乂雞飯呀屌你老味！牛gel

AGGER 所以今日牛熊都好 琴日過都冇所謂
因為今日都有位走
想穩一定係空
但搏都唔建議搵命搏
對下263-265 對上補裂口
大膽假設人權法案會係籌碼 反唔反枱唔知
星期4傾完個RESULT 應該係意味住法案既去向

加息經濟好，牛gel

但唔係減4分1厘？

減夠半厘超利好!!!!
牛爆GEL

都係吉吉算

減息唔一定會升

今日唔識玩 又唔想搏過夜

牛話升就升!

牛GEL

唔洗識玩只要入牛就會賺
牛GEL

明天升？大戶咁好人等埋老散明天入貨先升？

牛船咁重 搏唔過

係等老散入熊先一野爆升屠晒佢地

牛GEL

大戶船點會沉
你睇下266不死牛就知

牛gel

直衝266喇

26690 準備牛gel

岩！我唔撚理呀，總之牛佢老味！牛氣沖天！！！！！

大戶又引熊入平牛
大家要跟上食多次triple!
牛gel

我26650
可摸耳gel埋一份

2018發左達

歡迎一齊牛gel

牛軍只要記住熊軍有麵神
就知道牛軍必勝
266牛絕對不死 日日派錢
一齊say牛gel

得
不過俾大戶咗先

週週都牛gel

又妹 睇個樣似到DAYLOW

咁極牛gel唔gel

高開低走 熊gel

40週到哂預產期啦

緊係GEL
尋日入今日double
今日入聽日10倍呀!

牛gel!!!!

轉燈玩陣燈制直落殺266

今日個DL塊處女膜幾堅貞

臭熊軍等屠啦

牛gel!

炒呢隻，不如炒 698

鑽石合金派錢底
入牛花式幾倍賺

牛gel

日日都鑽石底過一陣就插穿 聽瘋太多

幣少又贏

牛軍係咁 唔使理佢地

熊軍又唔面對尋日點都唔穿今日高開既事實
極牛隨便就double派錢
牛gel

熊軍可以上定水喇

屌塊處女膜穿左，拿拿聲補番塊先，擺邊好？

又有特價牛

新地唔升 應該今次唔派息或派好少

出定黎等比大戶殺啦傻熊

牛gel

牛gel返就得

大戶個口到

26690 終極鑽石能量超強化合金鋼鐵碳纖維底，牛gel

牛gel補膜大法無限修補處女膜

金山都幾好炒 成日落到15/16一定抽上18蚊

如果我只睇post唔睇市
我以為每日千升
個個都牛軍gogogo又鑽石底266

267鐵底,呀婆都識睇

267穿到,你老豆都變鬼佬

班友好撚on9日日反手gel

入牛又即賺3格
牛gel

全部真心黎
入牛真係賺
牛gel

張圖要展開啦!
向緊上行啦!
準備火箭爆升啦!!!!!!!!!!!!
牛gel !!!!!!!

你個牛皮熊

買熊又羸

牛未呀? 坐左半日啦

下，牛緊啦喎

坐穩啦!!!! 火箭準備升空啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
牛gel

我係真心牛
牛gel

呢隻好野

我坐咗成個星期啦
由272坐到落黎都仲GEL緊

不如食啲藥先

一棍彈了

一定係冇轉入266牛
牛gel

火箭升空
牛gel

收左市啦 仲諗住玩?

入多啲正股做正股L
期指唔識升既

熊軍先要食藥問點解入熊
牛gel

美國聯儲局將於本港時間周四凌晨公布議息結果，市場百分百預料聯儲局將減息。

根據《彭博》最新利率期貨顯示，市場預料減息0.25厘機會率達86%，聯邦基金利率將降至在1.75至2厘。

至於大幅減息半厘機會率約為13%。

減息超利好
牛gel

特價牛時間！！！！
快搶！！！
睇日睇樓！！！！

我買嗰啲今日好唔錯
中小型股牛gel呀

美股炒波幅
交易費仲平過牛熊

根本成個手機板塊都已經係賤價

聽日千升

一早price in 晒啦 升你條毛
不如睇下習仔會唔會跪低好過

習大大買美國貨，trump 又預料會傾得成，又吹到中美關係唔錯，呢啲消息都無升過，有啲似八月尾又係咁，妹咗好多日一到九月就升

期结又係令一因素！
牛gel

過埋今日熊倉應該搬近咗

priced in左啦

啲牛就瀨住屎咁走

減息一定升？你知我知大戶都知
千跌

無錯
佢地仲預埋10.1之後反面添

牛gel!!!!!!

現貨想轉燈
熊軍小心

熊軍等死啦
牛gel

Market already reflected la

不停叫牛gel ， gel到依家仲未gel到

冇計，2018 人地大藍籌黎

牛軍有千升
熊軍得屍執 仲想挑戰？
牛gel!!

期指愈來愈高水
證明想火箭
牛gel

150點衝落黎

又加加牛先

然後沖上1000點
牛gel

識貨！！
牛gel

期指陣間由高水轉底水鎖牛殺

之前牛價0.1x又話貴唔入,依家特價0.01又唔敢入
講埋你聽依家入聽日睇樓都唔跟,跟住又問人拎num把

跌左兩日比機會入特價牛
一定反彈
點會跌3日
聽日又減息中美副長級又一定有計傾利好
肯定牛牛哈 升升升
阿婆都識玩
牛gel

講得好！！！
有特價牛搶大戶錢都唔識入正傻閪
牛gel

特價牛！牛gel

個股真係牛三
成日想等調整加注
結果一路都加唔到
今日只係敢高追少少

真係睇唔到做淡理由

呢個真,
牛牛哈

岩！
牛gel

牛皮熊又gel到棍升，多謝晒

棍

炒個股覺得勢好強
但啲大股就一路妹
用幾隻控制指數

3.40點上落都好gel 痴線

升
牛gel

話左會升
牛gel

究竟有幾多真狗軍係度

All in極牛幾格就double
牛gel

牛

收到風兩點半國家隊進場
A股上返3000
港女爆升200點
牛gel

未來人你水咗我唔小錢

咁樣自己呃自己真係好咩

收到風話成立調查委員會
又千升

全世界都牛 即係熊得

陳智思：政府不會滿足更多訴求 料暴力示威不會短期內停止

忍下手算 等大户再炒上黎先沽

念力炒牛熊，有冇效見仁見智

你呢d咩風

btw 宜家睇落示威根本係wfc
零售收皮，但係樓價鋪價唔郁，啫係地產無事
啫係沒事兒，義士食死貓

何君堯愛駒出賽，網民擬圍堵，馬會取消今晚所有賽事

笑下個馬會先

好波

俾人支持下隻馬都唔得

劉天成：肇事列車三卡車廂出軌 將成立調查委員會調查
講緊呢個

Da神都不睇好，都係吉吉過

唔睇好到真係減時會爆升，牛gel

吉吉過啦 情願聽日順勢而行
下星期仲要季結

講得岩!!!!
牛gel!!!!

阿爺肚痛姐
牛軍淡定d

升果陣唔好喊 而家大户儲緊貨咋

仲未夠500億

一陣3點千升

大家準備好未

有冇3點棍上呢d 笑話聽

召喚向上神秘力量

牛皮牛

牛gel！！！！！！

爺閪又軟啦

牛gel
go~

GO 即刻棍上10點! 又1格!!
牛gel！！！！！！

講左2年仲係買農產品。個市都on9

無呀唔郁呀隻牛

3點神秘力量

似提早左出黎lol

跌歡跌

係跌阿

3點又係棍橫呀

高水咗成日都無料到就知咩事啦牛軍

香港經濟就死啦 你地仲話要升

等聽日借勢爆上去

送香港最後一程

妹證又贏

國慶前抽高比我終極一沽
Big Short

係傾得埋嘅就撤關税啦
唔係推遲 一陣又反枱

你地個隻咩牛黎,我睇個隻無郁過

跌

清心水ching不過港女同關稅冇任何關係,
所以牛gel

上未?

大戶不死牛

等左佢大半日, 上吧

琴日都好似係尾市半個鐘先收貨，又睇下今日係唔係

遲兩個星期就賣到72萬噸貨

請問隻百威點解要抽？用意係？我等佢出左再買有甚麼分別？

今照高開引牛！陣間高水轉底水鎖牛！明天殺

聽日就知邊爆

引定震

升IV ，有睇頭

妹撚到

冇 所以唔好抽
利伸抽左
鐘意飲百威同Hoegaarden

食ipo頭啖湯 vs 食之後上升空間
要睇你long term 定 short term

跌咁少占震？

暴跌
走鬼啦

屌你
抽少個 中既機會又大d

牛牛哈 又想嚇我?

我以為係睇勁假果10 min 添

咪抽啦，香港d飲食市道咁差，入左都升唔起

D人想食頭淡湯

爆升

轉燈
熊軍受死啦

急回

向上回

爆炸火箭升啦！！！！！！！！！！！！！！！
牛gel 牛牛哈

上

超額認購頭一日放=必嬴
btw 我吾玩ipo 我比我個位你

牛軍大船出發!!!!!
未上船既byebye
熊軍等死啦
牛gel 牛牛哈

臨尾都要引牛

實升？

引咩牛 真升呀
10點20點再30點
幾分鐘就爆升60點 一陣再上200點
牛gel 牛牛哈

你本身唔玩 唔計
由唔玩變做玩就入你數

短期呢？

勁假又升50

牛軍最後逃生門

收到風勁假會棍升120點

未必
你睇下新股有邊d 上第一日搵得番個招股價先啦

屌，期不停高水，睇到都心動

超額認購頭一日放=必嬴

熊軍又唔面對現實
綠燈升緊都敢嘴炮我地大牛軍

牛gel 牛牛哈

不停高水不停升
一直高水一直升
牛gel 牛牛哈

跌600點係震牛
升10點係引牛
好簡單咋嘛

牛gel 牛牛哈

今晚2點就知

連燈大船
牛
熊
吾過

啲中小型股真係升到停唔到
我要買呀
可唔可以跌呀

升得咁少, 完全反映唔到今晚既波幅
依家買2邊嬴硬

2點先升500點
之後開埋記者會升2000點
開市真升3000點
牛gel 牛牛哈

牛氣沖天只升不跌
一特價就入 日日賺
牛gel 牛牛哈

何以 這土地 淚再流

何以 不入牛 執熊屍

牛gel 牛牛哈

邊間教會

我知 牛gel教

成班人係度叫牛gel,然後成班都係牛皮熊熊皮牛,
即係連登大船係熊

即係聽日一定千升

牛gel

有無人帶社畜睇吓醫生

唔一定睇有冇大戶炒

佢無得救

可能聽日升100點再妹落呢

你出去開post問下麵仔點睇
如果佢話買,咁你就避,
如果佢話唔買,咁佢就入,
如果佢話未決定,然後佢會跟手考慮入唔入,咁你就沽佢

好 又可以買熊

又得500億

邪教呀 痴撚線

截至 3:30 牛4:熊1

又轉熊燈了

何以 這土地 淚再流
何以 不入牛 執熊屍
停手 拒放牛 牛牛聲 響透
盼極牛 歸於 手裡

老師請投熊軍一票

點整首船出來？求教

跌啦！鎖牛啦！就4点啦！買定離手

麵都講左話睇跌啦
咪又係真跌
有d 野係阻止唔到

download is available

佢牛gel

本身都有機會升,
現在全玩完了

小注過夜牛

減息wor, 唔係唔牛下嗎?

上兩個月都係減完第二日跌

準備熊過

短期來講，抽得過？
我間買1500股要比300幾+100幾共400幾費用

醫生都話牛gel呀

其實減息一早炒完
反而唔減就會大跌

你喺咪好重注呀…

鳩毛都就俾你gel甩曬

跟規矩好wor, 牛牛哈

今日平收

忙完返黎隻極牛食到兩格姨為三點棍會打死我

收皮唔過夜執 1 格熊
怕 L左畜巴個牛gel大法

重注極牛
小注地核牛
總之就係牛

牛gel 牛牛哈

邊有咁多大棍丫

算你個熊軍知我地牛軍強大

牛gel 牛牛哈

收到風過夜執4倍呀
今晚fed後爆升

牛gel 牛牛哈

愈gel愈有

牛gel 牛牛哈

坦白講我覺得會減息
而且符合市場預期減0.25
講番上兩次點解跌 係因為侵侵預-0.5 出黎-0.25
但兩次0.25=0.5

準備收市插水

4點棍升

吉倉保平安

應該20-30點 抽高

牛gel到未呀屌

呀！！！！！！！！！！

今次減0.5超越預期
之後記者會鮑叔仲會講即刻開始新QE
同埋宣佈進入減息週期
聽朝爆升1200點之後尋頂收升1900點
極牛冇20倍都15倍
衣家即all in聽日一炮買樓

牛gel 牛牛哈

收到風勁假棍升150點

牛gel 牛牛哈

聽朝最少都殺隻266牛先，265都可能gg
唔明你地牛乜

岩呀，聽日都係唔沾手，升跌都係睇市場反應

幾仆街！頭先轉多次燈引牛！現在鎖牛！

跌少少, 等4點再棍升

此時不牛，更待何時！

今晚fed超級無敵減息再QE再記者會話長期進行
聽日爆升高開1000點wor
266不死牛 聽朝只會殺熊

牛gel 牛牛哈

三點個棍打落去我就我睇去忙了姨為會棍棍落

係最後特價引熊
大戶順便派錢呀
聽日升硬!!!!

牛gel 牛牛哈

自動放咗啦

只會棍棍升

牛gel 牛牛哈

D牛差唔多全日最底位！咩時間入都要坐

減唔減息都一定殺左266先
我都唔明牛軍自high乜

睇番d股票好似都到晒高位

唔洗等聽日,266陣間勁假就殺
殺完就夜期開始爆升,聽日高開千點
牛gel

琴日成班傻熊都係咁講
但今朝就高開極牛double

牛gel 牛牛哈

吉gel

期平收

高咩位
我大QQ仲有得上返470再上500
我大大貓仲有得上返150再上160
HSI破4幻賀10.1呀

牛gel 牛牛哈

D牛全日最底位！鎖哂

唔好傻啦
勁假棍150點
收市期爆升300點
聽日高開1000點呀
極牛等變10倍數錢

牛gel 牛牛哈

一睇就知係4點前盲搶熊搞到期跌
牛GEL

屌，特價牛呀！！！！！

識野喎ching！

dada 4m熊過
牛gel

上個月先岩

明天特到0$

26650牛未驚過

聽日殺晒dada熊 鳩sir又有得玩啦
牛gel 牛牛哈

聽日極牛變10倍買起dada
牛gel 牛牛哈

平開殺牛再挾上唔奇

極牛過

鳩蛇咁射法,就快變人乾喇
dada可能係Hgame入面既魅魔,下下博比鳩蛇插

收皮啦 熊gel

2球特價牛過

今日個市真係好古怪 QQ無理由禁住唔升
今日基本上淨係香港相關股跌

金幣for 走佬用
p.s.:有d地方有限額

你拎9粒去合成做金條啦

鳩蛇又有得食dada啦

聽日直上270
牛軍可以Gel定先

吸運大法

競價棍無力上啵

未計勁假時段 尋日同今日都係26744 過四點 CLS一模一樣

邊個食邊個都未知

性交轉運

聽日高開1000點既時候
熊軍連喊既機會都冇

牛gel 牛牛哈

大戶極牛10倍ready
劇本已經準備好

牛gel 牛牛哈

宜家出尼 都吾知有冇人請
可能要做下垃圾工先請

夜期棍升

唔好諗咁多喇仲升到上去我切柒煲粥

小心大戶鐘意哩啲

牛gel未

未驚過回返/悶市一兩日準備FREE FALL啦

期轉燈

瘋狂gel定都得呀!
聽日一定爆升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛gel 牛牛哈

為左聽朝高開1000點做準備

牛gel 牛牛哈

上得番都唔會係一兩日既事啦瘋牛症呀你？

阿根廷可以一日跌13000點
我地大港女倚靠阿爺一日升13000點有咩冇可能
你係唔係睇少阿爺會廢過阿根廷之流?

牛gel 牛牛哈

知道喇！牛gel

歐洲全線大爆升
聽日港女又高開

牛gel 牛牛哈

英國CPI又低左
英倫銀行聽日可能跟FED今日減息再跟EU開QE
全球大爆升

牛gel 牛牛哈

南非CPI好過預期
新興市場冇事又起飛啦
全球開心又大爆升

牛gel 牛牛哈

我聽講今日熊軍又比大戶震走輸錢

屌，不要再說了，聽到都心動了

空巴提高需求預期
財演話會連帶波音都升再拉起道指
又可以挑戰多次歷史高大爆升

牛gel 牛牛哈

熊軍驚呀? 但走都好
唔走聽日千升全部變熊仔餅

牛gel 牛牛哈

见佢gel得咁開針，搞到禾都開入D牛仔睇門口

國慶十一煙花考慮取消

佢重熊到不得了

省左錢 財政穩健左
避開沖突 和平返
貸務評級有機會改善
利好! 係好消息呀!!!! 升!!!!!
牛gel 牛牛哈

Cut and run: How U.S. stocks react in Fed easing cycles

大戶話fed做乜都升呀
牛gel 牛牛哈

社蓄巴夠啦已經唔睇名都知係邊個留言

你比佢high多陣啦

開左啲SP26000
等月尾收錢

月尾上返290
梗係long call

因住今晚就輸突
強烈建議聽朝先好開SHORT

聽朝開冇肉食喇
個個都話爆邊
聽日妹開啦

妹GEL

26000唔會輸突啦大佬700點呀仲有

社畜巴gel

假設聽朝妹開, 你最多咪賺少20點
假如今晚唔好講千跌, 跌500, 你都輸100點
以大博少

噤跌到八百點會發生咩事唔識玩權

聽朝跌200已經輸突20點一張啦
跌100就打和囉

減0.25分分鐘跌
而家price in 82.9% 0.25 17.1% 0.5

我當佢尾市80點賣一張出去啦
聽朝跌800, 唔計VI 會升, 已經要300點先買得番一張
計埋VI 個人估計要330先買到
即係一張輸緊250點
當然, 佢夠按金捱到月尾, 而月尾都係收260既話佢可以回收番果330點既..

Schwarzman: I’m hearing that China is quickly working to stop illicit fentanyl shipments to the US

消息人士指中國做緊野
中美愈來愈大機會deal
升!!!
牛gel 牛牛哈

又話唔會穿266既而家做乜講會跌800點呀
BTW夠按金頂咪無事咯, 唔通會一路跌落去見250咩

我都唔識
想學之後拎細細舊玩細期

結果：牛gel

期指又唔同期權啦指數期權同股票期權又唔同玩法, 股票期權計數計到頭都暈放棄左好耐, 玩番啲普通啲既野算

266 係小支持位姐
一穿左就258見

股票期權仲會無啦啦俾人行使左, 人都癲

贏粒糖輸間廠
LP 26400 + SP26200 博佢月尾跌仲好過啦

謝解釋

聽日跌500喺我既分析入面係細過1%
我通常都係開1-2張
好有水位溝貨或走位
假設佢真係跌500
VIX再高啲
到時我平張260
開2張252
如果再攻落去，咁我覺得係結構性轉變，可以熊gel
到時LP254 再SC返270
進可攻退可守
今日VIX升高加大左值博率

玩緊qq 期權，每月都有穩定回報

我上年11月比人迫用270買左QQ

噤樂觀我估255

唔係要到結個日先行駛既咩

出埋本土經濟數據 250都得
不過睇佢10月1升返上270
到時再睇位沽啦

好似到左價除時行使都得
我都唔太知
直到上年比人行使左1次
通常我開啲位都係TOUCH唔到既

上面成班廢淡等夾到傻啦
外圍全利好
聽日高開千升呀
牛gel 牛牛哈

10月1係咪取消埋煙花?

係咪個權金可以cover返如果唔穿26200，但卡係26300點計

我都覺會升 中美實扮friend到10月
不過呢個位唔call. 太近266

唔係好明，指數sp係點計？
唔係應該到月尾唔穿260就賺咩？

如果跌200點就輸突，贏又贏得少咁有咩用

China pushing ahead with controversial corporate social credit rating system for 33 million firms

爺閪即推國內企業信用系統
多左牌同美帝埋deal
Deal到機會大左 = 升
牛gel 牛牛哈

LP + SC噤玩真最壞情況係點架

期指係, 股票唔係
股票期權只要佢鍾意, 價內就可以行使
中唔中你果張就睇你好唔好彩

有貼士正呀

夜期綠開！！！！！
牛gel 牛牛哈

噤pk無貨係手put咪收皮

係
現價264LP 俾168點, 262SP 收118點
即係埋單俾左50點出去
唔計中間操作, 當渣到期結

收264 以上就輸50點, 以下就每趺1點賺1點
26350就打和位
26200或者萬跌到16200 都係賺150點

原來連600億成交都冇

任托賀國慶
牛gel 牛牛哈

Lp 輸哂期權金
Sc 升穿sc位後再無頂咁升

落係262係賺150，已扣收264以上輸既50點係咪噤理解

一set LP 26400 同SP 26200 成本要49點，輸突都係49點
期結收26300 即咁26400-26300=100點
扣除成本100-49 =賺51點

講緊聽日果價,因為如果趺左, 聽日張260LP 就會貴左
券商係會用market價黎計你賺緊定輸緊, 輸緊就會係本金既un-realized loss, 果D loss 唔能夠計入按金, 如果扣完un-realized loss之後唔夠按金就要斬倉, 等唔到月尾

我幾年前都試過做SP入價要接貨, 雖然佢話隨機抽幸運兒但我真係岩岩好入左1.X%就要接, 屌佢之後坐左幾個月貨先走到

簡單講
如果而家玩LP + SC
最壞情況係千升
SC會輸入肉
LP會減值好多

妹市就LP蝕時間，SC嗰頭贏返，當打和

千跌就LP贏盡，SC多數平手或贏少少，因為VIX會再升

姐係升到二幻八

落係262係賺150，已扣一開始俾左出去果50點

依招最衰係一個月只能用一次

呀，依家有每週期權

26690塊處女膜硬到，針吉都吉唔穿

屌 我睇到一舊舊添

可以認識研究下啵，但都幾複雜上網睇文無呢d例子好難明，多謝噤多位巴打教路

有錢可以SC25000 + SP 28000咁玩

我認同係贏粒糖輸間廠既
操作唔完美，可以改善
可能我對大市既睇法比較平靜
而家博大跌冇咩機會
走吓位沽吓冇壞
如果仲好似8月個心態
好易比人夾爆
上星期轉炒中小型股今日都開始有啲收成了
我相信資金慢慢回流股市

我有呀我有呀

如果跌咗260LP貴咗唔係應該賺咩

呢個星期買美股
朝朝起身都數美金
牛gel

10萬按金收得30點唔夠, 2,3點俾左手續費
即係到頭來賺得20點, 10萬用2個星期賺得1千, 即係1%
見人見智啦
一個唔好彩好似8月頭咁2個星期4千跌就輸到破產

其實有，不過英文多
不過去圖書館搵下option書睇一次就明好多

另外仲有好多組合，例如月頭lc+lp+sc+sp賭今個月波幅大過200點之類

食時間值一流， 但我無咁多錢玩價內

千跌好呀

佢Short 呀ma, 即係賣俾人, 佢要買番張先平到倉

一定唔可以咁玩, 實有一個月會大爆邊輸撚晒咁多個月收既權金仲要嘔突

Lp同sp一對
Lp貴左即是sp蝕緊

interactive brokers 30蚊張
一通好似13蚊張
1點都唔使

英文....少壯不努力

夜期升緊
牛gel 牛牛哈

明白

4點

殘體睇住先

你可以幻想做short即係好似瑞X同摩X咁賣野俾人收錢, 係咪覺得好爽呢

唔洗幻想, 係直頭係
做short 即係做莊賣輪俾其他老散
不過買你果張果個可能係大大戶

其實咩係牛gel

啱啱收工
今日勁忙

個市千升咗未？

今日又係妹妹妹啊 極速開收市

買哂兩邊
又嬴

即係咁

唔係唔跑咩

夜期低水

夜期一向唔計

夜期升緊囉

講咁耐咪又係穿唔到267

等今晚方向

Powell一日未出招，升跌幾多都冇意思
btw，夜期唔計同牛gel

Dada 4M熊過
牛仔再gel

嘩 今晚無馬跑

Who’s dada

牛又gel！

牛奶奈收左山？

西瓜汁

舞照跳，牛照gel

大船必勝

無馬跑即係資金流入股市
想唔升都難